領華旅行社正一仆街冚家鏟

早半個月報2天團 出發前一日先走黎同我講唔成團？
上網站睇寫住已成團 問多幾點先答比人包左團要飛起我地
你老母唔會再報呢d濕9旅行團
退錢要去門市先有得退 呢d垃圾旅行社得個幾間門市我車費都蝕埋比佢
等執笠啦

貪平

咁本身人哋唔夠一團
依家夠一團包晒成團
你哋就變左自己幾個一團，咁當然唔夠人成團啦

成日都係咁
尢其是細公司
係咪報左港澳豬團

點會報 d細公司

最仆街係後日出發 前晚先通知要改團/退錢
而家book酒店好l貴呀dllm

硬食啦你都局住

大陸團？
我成日同班frd join
199 /299 兩日一夜
有酒店訓下，同班frd下幾正